﻿Запуск:
Company.exe [путь 1] [...] [путь N]

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

Команды в интерактивном режиме:
загрузить <отдел>
выполнить <действие> [отдел] [сотрудник]

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

Возможные действия:
уйти в отпуск
убрать рабочее место
программировать
проектировать
переводить тексты
тестировать
составлять тестовые планы
начислять зарплату
составить квартальный отчет

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

Пример работы с программой:
Company.exe Department1.csv Department2.csv
>> загрузить Department1
отдел "Department1" загружен

>> выполнить программировать
сотрудник "Сидоров": не сделано
сотрудник "Иванов": сделано
сотрудник "Кузнецов": не сделано
сотрудник "Петров": сделано
сотрудник "Волков": не сделано
отдел "Department1": сделано
предприятие: сделано

>> загрузить Department2
отдел "Department2" загружен

>> выполнить тестировать Department1 Иванов
сотрудник "Иванов": не сделано
отдел "Department1": не сделано
предприятие: не сделано

>> выполнить тестировать Department1 Кузнецов
сотрудник "Кузнецов": сделано
отдел "Department1": сделано
предприятие: сделано

>> выполнить "переводить тексты"
сотрудник "Сидоров": сделано
сотрудник "Иванов": не сделано
сотрудник "Кузнецов": не сделано
сотрудник "Петров": не сделано
сотрудник "Волков": не сделано
отдел "Department1": сделано
сотрудник "Морозов": сделано
сотрудник "Соколов": не сделано
отдел "Department2": сделано
предприятие: сделано

>>